仲有冇人記得呢個廣告?有冇人仲識得跟住嚟做?

正皮:我識得咁做
負皮:站站停唔係老奉㗎咩?

shit打錯

btw會正皮嘅都係好乘客

就咁伸手唔揮

但點解英文小西灣中文深水埗嘅?

好過手都唔識遞仲話返人飛站

塊牌亂攪都係暫停載客其中一個特徵
不過依家都冇得咁玩lu

上次照做都係飛站

行希特拉禮

大陸仔先唔識招手

諗返起有個post講話小巴係最法西斯嘅交通工具

唔揮手試過真係會飛站

任嗌架喎

企喺個站:
1. 你唔一定係等緊嗰條線
2. 你唔一定係等緊巴士(唔畀你等人/等其他車，攞巴士站作為標記?)

就算學你話齋一線一站牌，都唔等於你企喺車站就一定係等緊車，企喺巴士站嘅目的可以不限於等巴士

淨係知有電子牌？

好榜樣